係咪應該檢討研究取消「48小時」？

依家班黑警都無諗住告得入你，純為咗出氣發洩拉你返去臭格受48小時。簡單啲講，班狗係可以隨時私怨人，咁仲成世界？

如果示威搞埋「48小時」，我相信連黑社會都企埋你嗰邊，因為為受得最多一定係黑社會。就算唔取消、至少減少至3個鐘咁上下，你有證據起訴我咪再上門拉我，憑乜要我係到等你慢慢查？

仲有錄口供，我無野講，48個鐘都係無野講架啦。就算我有野講，講乜野3個鐘都講唔完啊，黃子華talk show都無咁長啦！

真係強烈要求各位，解散狗隊外，都要研究埋呢個無成本嘅私怨方式。如果律師朋友睇到，研究下睇有無得搞，thanks。

1.取消不反對通知書呢樣野，遊行唔洗申請
2.取消48小時改為3小時，唔落charge就要無條件放人，而且被捕只可以送去個區嘅狗屋，唔可以轉送其他地方

「被捕只可以送去個區嘅狗屋，唔可以轉送其他地方」

呢個好似不嬲都係咁做，只係班狗亂咁黎

要有被捕追究權
如果被捕 最後無起訴 或 起訴唔成功
警方或政府需要支付費用作為賠償之用

依拘捕既警員 如三年內5次都有以上情況 需入警校重新培訓

佢話懷疑你涉嫌嚴重罪行就得
真係任佢up

理性d講 其實好難
無記錯大如美國 少極都係48小時

依家係班狗唔跟規舉做事
你改極佢地都可以唔跟
如果質疑48小時，隨時班黨員發癲玩野改成蟈咁十幾日，甚至日韓咁可以成個月去幫班狗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實幾多個鐘都假
獨裁政權 咩法都變惡法咁執行

減警人工先

成個公安條例都應該重新訂立/廢除

係全部差佬既OT錢人工到扣先岩

拉人講證據架其實
佢冇實際證明，佢都係鳩拉
鳩拉市民即係剝奪市民人生自由，飽受不必要驚嚇
一定要告
再講如果要賠償要該隻狗自己錢賠
如果下下狗務處賠即係納稅人代比
條做衰野既狗冇損失點得
要比佢知佢錯誤濫用警權有成本

解散警隊ok?

岩呀,一定要隻狗或者佢上司賠
唔撚可以用警務署既名義去賠

尼個時候講尼D? 你叫佢無濫捕佢會唔會聽你話?
如果有合理証據 48小時我唔覺有大問題
最大問題係鳩捉濫捕 攪清楚重點

到時又全狗隊眾籌俾佢地破到

點解樓主好似想點就點咁?
真心想知你有咩能力改變到你講咁做

所有狗賠都冇所謂
總之唔可以納稅人代比